小弟最近左邊耳仔附近位置不定時會痺幾秒,我係咪應該去睇醫生呢?

如題,係咪準備中風?

睇e生啦

你唔急咪等到中風先去睇醫生